有關sony a7riii 行貨電一問

其實呢啲配件野係咪好難check係咪行貨？

例如sony NP-FZ100官網做緊$550 但其他器材鋪頭可能都係賣緊三百幾但標榜自己係行貨

我check咗sony經銷商其實好多星際或者荷里活嗰啲器材鋪頭都唔係official經銷商 但都有行/水貨賣 係咪電池都唔會有sony保養(?)

OnL9,係到打咁7多野問，直接問舖頭有冇sony保養咪得囉冇咪走人囉

之前係Sony store 買都個人話電池得7日定幾日保

有冇保, 保幾多日
呢到係2個問題黎, 問2個問題都唔識?

sony多智障